有咩打仗戲好睇？

如題 唔好太舊個種 現代 二戰都得

Saving Private Ryan
Fury
Hacksaw Ridge
Dunkirk

頭 3套都睇過

btw thanks

12 strong

睇左 雷神

最後武士呢咁

無睇過 不過冷兵器唔太鐘意

復仇者聯盟 1 2 3集

地球人打外星人

一早睇過啦

珍珠島
Windtalkers

珍珠港

Windtalkers好似都睇過 唔太記得

Black Hawk Down

遲下睇下

硫磺島戰書？

American sinper

唔太想睇日本做主角

無睇過 但知道結局

紅海行動我覺得ok
但好似左抄右抄美國戰爭片再炒埋一碟俾你食

好好睇

抗日神劇

紅海行動

湄公河行動

brave heart

Dunkirk

雅多維爾圍城戰

戰狼2

延坪海戰

仲有 XX淪陷 系列

海豹神兵：英勇行動

太多

13 hours
Enemy at the gates

13 Hours: The Secret Soldiers of Benghazi

13小時加班西無名英雄

竟然咁耐都無人講''絕地孤軍''

依套又係好野

最後武士都唔係冷兵器

enemy at the gate

舒特拉的名單

戰長沙
帝女花

Halo

300

Battlefield 4

2018年9月17日上映的 “返工”

full metal jacket

星河戰隊

Full metal jacket
由Stanley Kubrick執導嘅越戰片
經典中嘅經典